市民圍冒警vs警察圍示威者 比較片段上線啦

當有人同你講 示威者打人
你就show返段片比佢睇